有冇人因為做唔係自己職責既野,比人鬧?

本身做mobile app developer
用開react native

幫過公司寫左唔少apps

但最近因公司唔夠人，要做埋洗廁所
但廁所洗極都係臭
尿兜仲有屎印
結果比老闆罵

仲有case要派傳單，但係自己毒撚樣怕怕醜醜冇人接傳單，比人見到

結果比老闆罵,罵我廢人
老闆都係叫我寫返全心全意搞返IT

第一次聽
IT人真係咁慘?

回呢個

有冇人因為做錯左唔係自己職責既野,比人照肺?